# Youtube <!-- omit in toc -->

Youtube üzerindeki beğendiğim videolar

## İçerikler <!-- omit in toc -->

- [Kişisel Gelişim](#ki%C5%9Fisel-geli%C5%9Fim)
  - [İnsan Piskolojisi](#i%CC%87nsan-piskolojisi)
  - [TEDX Videoları](#tedx-videolar%C4%B1)
  - [Farkındalık & Zihin Açıcı](#fark%C4%B1ndal%C4%B1k--zihin-a%C3%A7%C4%B1c%C4%B1)
  - [Algoritma & Matematik](#algoritma--matematik)
  - [Öğrenme Teknikleri](#%C3%B6%C4%9Frenme-teknikleri)
  - [Ahlak](#ahlak)
  - [Eğitim](#e%C4%9Fitim)
  - [Motivasyon](#motivasyon)
- [Verimlilik](#verimlilik)
- [Teknoloji](#teknoloji)
- [Bilgisayar Bilimi](#bilgisayar-bilimi)
  - [Programlama Dilleri](#programlama-dilleri)
    - [Java](#java)
    - [Kotlin](#kotlin)
    - [Android](#android)
    - [Andorid Studio UI](#andorid-studio-ui)
    - [Javascript](#javascript)
    - [Python](#python)
    - [Web](#web)
    - [C Sharp](#c-sharp)
    - [C++](#c)
    - [Ardunio](#ardunio)
  - [Makine Öğrenimi](#makine-%C3%B6%C4%9Frenimi)
  - [Ses & Müzik Editleme](#ses--m%C3%BCzik-editleme)
  - [Blokchain](#blokchain)
  - [Cyber](#cyber)
  - [Dizayn](#dizayn)
- [Din](#din)
- [Sağlık & Kişisel Bakım](#sa%C4%9Fl%C4%B1k--ki%C5%9Fisel-bak%C4%B1m)
  - [Spor](#spor)
- [Müzikler](#m%C3%BCzikler)
  - [Solo Piyano Müzikler](#solo-piyano-m%C3%BCzikler)
  - [Sesli Müzikler](#sesli-m%C3%BCzikler)
  - [İlahiler](#i%CC%87lahiler)
  - [Oyun Müzikleri](#oyun-m%C3%BCzikleri)
- [Şiir](#%C5%9Fiir)
- [Ekonomi](#ekonomi)
- [Faydalı Kanallar](#faydal%C4%B1-kanallar)
- [Youtube Listesini Markdown'a Çevirme](#youtube-listesini-markdowna-%C3%A7evirme)

## Kişisel Gelişim

- [MZV Gençlik Zirvesi 2017](https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw9fYo_OkVdLV2q_l1n_1HM0ev6ppprn)
- [Neden kitap okumalıyız? | Serdar Kuzuloğlu anlatıyor](https://www.youtube.com/watch?v=FFAq-NXHv7o&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=2&t=0s)
- [Müthiş Bir Konuşma! Kesinlikle Dinleyin! - 2 [Söylev]](https://www.youtube.com/watch?v=VliL8kdsuy4&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=3&t=0s)
- [Müthiş Bir Konuşma! Kesinlikle Dinleyin! - 4](https://www.youtube.com/watch?v=HWwvMiv7nOU&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=4&t=0s)
- [Müthiş Bir Konuşma! Kesinlikle Dinleyin! - 1 [Söylev]](https://www.youtube.com/watch?v=6FP4-QKnxsc&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=5&t=0s)
- [Y kuşağı►Günümüz Gençliği►Simon Sinek►Motivasyon Videosu](https://www.youtube.com/watch?v=Ck7lpbMrm84&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=6&t=0s)
- [Simon Sinek - Millennials in the Workplace](https://www.youtube.com/watch?v=5MC2X-LRbkE&list=PL1m1AtfGwsxlDtDSNJ5p-pJAWhMrj7YfY&index=7&t=0s)

### İnsan Piskolojisi

- [NEDEN NEDEN NEDEN?](https://www.youtube.com/watch?v=OPs2FdNnoGE)
- [10 Adımda Manipülasyonu Öğrenin](https://www.youtube.com/watch?v=Tx3fkiz5rcA&list=PL1m1AtfGwsxn8oLxw65SFw0jHGPwWntzU&index=3&t=0s)
- [Güç Sahibi Olmanın 20 Kuralı (Etik Değildir)](https://www.youtube.com/watch?v=eRQIJlChl3c&list=PL1m1AtfGwsxn8oLxw65SFw0jHGPwWntzU&index=4&t=0s)
- [Dost Kazanma ve İnsanları Etkileme Sanatı - Dale Carnegie | Kitap Özeti](https://www.youtube.com/watch?v=-GrcLSpSkXQ&list=PL1m1AtfGwsxkli7iD7RLLVeDsziP47v1j&index=3&t=0s)
- [Güç Sahiplerinin Bilmenizi İstemediği 4 Beyin Etkisi (2018)](https://www.youtube.com/watch?v=_Now4-EDe5o&list=PL1m1AtfGwsxkli7iD7RLLVeDsziP47v1j&index=2&t=0s)
- [6 Dakikada Daha Mutlu Ol - İnsanın Anlam Arayışı | Viktor Frankl](https://www.youtube.com/channel/UC85VkSmnpKyJNhSHaDLS8yg)

### TEDX Videoları

- [Tanıştıralım, "Beyniniz" | Kerem Dündar](https://www.youtube.com/watch?v=Sf11tpEz6AE&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=2&t=0s)
- [Ben Bir Bacaktan İbaret Değilim, Çok Daha Fazlasıyım | Neslican Tay](https://www.youtube.com/watch?v=Spmn5G00Lng&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=3&t=0s)
- [Türk Hamamlarında Suyun Kaldırma Kuvveti Neden Yok? | Emin Çapa](https://www.youtube.com/watch?v=__yTofXY-Kg&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=5&t=0s)
- [Hayaline Yorganına Göre Uzat | Acar Baltaş](https://www.youtube.com/watch?v=__yTofXY-Kg&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=5&t=0s)
- [21. Yüzyıl Çocuğu | Mehmet Ali Makbuloğlu](https://www.youtube.com/watch?v=_-hoFZsS_Ug&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=7&t=0s)
- [Sen Değiş Dünyan Değişsin](https://www.youtube.com/watch?v=mcM1-Dmyq_0&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=8&t=0s)
- [How computers learn to recognize objects instantly | Joseph Redmon](https://www.youtube.com/watch?v=Cgxsv1riJhI&list=PL1m1AtfGwsxnhAwel9W3ddEltAdwWM-rY&index=9&t=19s)

### Farkındalık & Zihin Açıcı

- [The Big Questions](https://www.youtube.com/playlist?list=PLJicmE8fK0EiQLKEhNM8qJL8ExHwQZh_0)
- [Why Is Blue So Rare In Nature?](https://www.youtube.com/watch?v=3g246c6Bv58&list=PL1m1AtfGwsxlQeqLs8DAN1eAhx0MT2QVz&index=2&t=0s)
- [Başka Bir Şey S1E1](https://www.youtube.com/watch?v=ZLA349dDSC8&list=PL1m1AtfGwsxlQeqLs8DAN1eAhx0MT2QVz&index=4&t=0s)
- [The hardest problem on the hardest test](https://www.youtube.com/watch?v=OkmNXy7er84&list=PL1m1AtfGwsxlQeqLs8DAN1eAhx0MT2QVz&index=5&t=5s)
- [TRAMVAY PROBLEMİ - Siz olsanız ne yapardınız?](https://www.youtube.com/watch?v=hFh3JUQ_a5U&list=PL1m1AtfGwsxlQeqLs8DAN1eAhx0MT2QVz&index=6&t=0s)

### Algoritma & Matematik

- [The hardest problem on the hardest test](https://www.youtube.com/watch?v=OkmNXy7er84&list=PL1m1AtfGwsxmzvl_SRpRIspdrJ0diop3a&index=2&t=5s)
- [Why don't perpetual motion machines ever work? - Netta Schramm](https://www.youtube.com/watch?v=A-QgGXbDyR0&list=PL1m1AtfGwsxmzvl_SRpRIspdrJ0diop3a&index=3&t=0s)
- [Why can't you divide by zero? - TED-Ed](https://www.youtube.com/watch?v=NKmGVE85GUU&list=PL1m1AtfGwsxmzvl_SRpRIspdrJ0diop3a&index=4&t=0s)
- [Tek bir makas kesiğiyle bu şekli nasıl yaparsınız? Cevap: algoritma yazarak](https://www.youtube.com/watch?v=1MZWaFdcy3Q&list=PL1m1AtfGwsxmzvl_SRpRIspdrJ0diop3a&index=7&t=90s)
- [KORİDOR AKIL OYUNU: Uzm. Antropolog Hasan TOPDEMİR](https://www.youtube.com/watch?v=ykVYDTE204E&list=PL1m1AtfGwsxlrWNR2X2l-SYBJaQ3A7vqS&index=2&t=0s)

### Öğrenme Teknikleri

- [Daha etkili öğrenmek için ne yapmak gerek? Feynman Tekniği ve Ötesi](https://www.youtube.com/watch?v=EMlNstwTHfU&list=PL1m1AtfGwsxmygWthvAXQAMpDDZWcGFZE&index=2&t=0s)

### Ahlak

- [Kendinize Yatırım Yapın [ Nouman Ali Khan ] [ Türkçe Seslendirme ]](https://www.youtube.com/watch?v=ywyAve1n1SY&list=PL1m1AtfGwsxm33I8kwgtm_8oVadAJuqsg&index=2&t=0s)

### Eğitim

- [Emin Çapa, Türkiye'nin eğitim kalitesini araştırdı - Dünyanın 1001 Hali 08.10.2017 Pazar](https://www.youtube.com/watch?v=qiBZtksxW_s&list=PL1m1AtfGwsxmTD7OTKk6DJPAHK8tlGETE&index=2&t=0s)
- [Something Just Like This - The Chainsmokers & Coldplay | Romy Wave (piano cover)](https://www.youtube.com/watch?v=E5b3oBGjYK0&list=PL1m1AtfGwsxmTD7OTKk6DJPAHK8tlGETE&index=5&t=0s)
- [YENİLİKÇİ EĞİTİM KONGRESİ 2018-PROF.DR. ZİYA SELÇUK-Oyunun Hakkını Vermek](https://www.youtube.com/watch?v=5bsiqYx6jWs&list=PL1m1AtfGwsxlXca1WTp0D_o4ueEH8yA0g&index=2&t=0s)
- [Yeni Milli Eğitim Bakanı Ziya Selçuk'un öne çıkan konuşmaları](https://www.youtube.com/watch?v=8EsatJGKBjs&list=PL1m1AtfGwsxlXca1WTp0D_o4ueEH8yA0g&index=4&t=0s)

### Motivasyon

- [Tek istediğim bunun gibi bir şey. Farklı bir motivasyon videosu.](https://www.youtube.com/watch?v=RHOg3FA9UwU&list=PL1m1AtfGwsxmuYALzg-yVkI2DcnJ94qjK&index=2&t=0s)

## Verimlilik

- [110% Verimli gün için 8 adım](https://youtu.be/61rAEsZOg8c?list=PL1m1AtfGwsxlwh39LMLuOdU6g9Wq5gAOF)
- [Yapay Zekan GuaGan, Çizimleri Tabloya Dönüştürmeyi Öğrendi](https://www.youtube.com/watch?v=1iMmenHFdCE&list=PL1m1AtfGwsxmJPbUWEbT94Hx9uo5BqpG9&index=2&t=0s)
- [Top 10 Coolest Study Gadgets Every Student Should Have | Part-1](https://www.youtube.com/watch?v=NblqT1iIzQg&list=PL1m1AtfGwsxlWtRA4Y1SIvOj6OJHQbjKU&index=2&t=0s)
- [10 COOL KITCHEN HACKS AND RECIPES](https://www.youtube.com/watch?v=dszWYOcOiFc&list=PL1m1AtfGwsxmuaWt4_ASayny-oOEDOBAb&index=2&t=0s)
- [BİLİM-KURGU Gibi 10 YENİ İCAT](https://www.youtube.com/watch?v=_QZHkR8spks&list=PL1m1AtfGwsxmf22JxotalnCi77cz9Vmj3&index=2&t=0s)
- [HAYATINIZI DEĞİŞTİRECEK 28 BASİT TÜYO](https://www.youtube.com/watch?v=8gNTTDx90nY&list=PL1m1AtfGwsxk_IpMwSSu1YeUh5gq8bzI_&index=2&t=0s)

## Teknoloji

- [Yapay Zekan GuaGan, Çizimleri Tabloya Dönüştürmeyi Öğrendi](https://www.youtube.com/watch?v=1iMmenHFdCE&list=PL1m1AtfGwsxmJPbUWEbT94Hx9uo5BqpG9&index=2&t=0s)
- [NVIDIA GeForce RTX - Official Launch Event](https://www.youtube.com/watch?v=Mrixi27G9yM&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=2&t=0s)
- [NVIDIA RTX - RAY TRACING KARŞILAŞTIRMA VİDEOSU](https://www.youtube.com/watch?v=2J4mnz5g9S8&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=3&t=0s)
- [What is Artificial Intelligence? In 5 minutes.](https://www.youtube.com/watch?v=2ePf9rue1Ao&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=4&t=0s)
- [Yapay Zeka: Nasıl bir gelecek?](https://www.youtube.com/watch?v=qh2ESbatq68&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=5&t=1s)
- [Map of Computer Science](https://www.youtube.com/watch?v=SzJ46YA_RaA&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=6&t=452s)
- [How computers learn to recognize objects instantly | Joseph Redmon](https://www.youtube.com/watch?v=Cgxsv1riJhI&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=7&t=0s)
- [Istanbul Traffic - YOLO COCO - Object Detection](https://www.youtube.com/watch?v=XKETfolhEWg&list=PL1m1AtfGwsxmH2RZAXktHrhqkjinnAPEK&index=8&t=511s)

## Bilgisayar Bilimi

- [raspberry pi 3'E EKRAN YAPALIM KENDİ MONİTÖRÜNÜ KENDİN YAP ( DIY )](https://www.youtube.com/watch?v=_8jyzZeV3Go&list=PL1m1AtfGwsxnlzk385kmHICGzyD9Bw_lD&index=2&t=0s)
- [Sağ Tık Menü Ayarlama](https://www.youtube.com/watch?v=Xo7MHKB7nHk&list=PL1m1AtfGwsxk0hh_vZtm3psu19-MJF2VI&index=2&t=0s)

### Programlama Dilleri

- [Github Tutorial For Beginners - Github Basics for Mac or Windows & Source Control Basics](https://www.youtube.com/watch?v=0fKg7e37bQE&list=PL1m1AtfGwsxlfo16BZIUB15OLJF_1weKl&index=2&t=0s)

#### Java

- [Sıfırdan Java Eskiden Yeniye](https://www.youtube.com/playlist?list=PLHfYetw_BGF-Gm_MsqKApw5nHPuHsytr3)
- [Java Tutorial For Beginners](https://www.youtube.com/playlist?list=PLsyeobzWxl7oZ-fxDYkOToURHhMuWD1BK)
- [Java (Beginner) Programming Tutorials](https://www.youtube.com/playlist?list=PLFE2CE09D83EE3E28)

#### Kotlin

- [Kotlin Tutorial](https://www.youtube.com/playlist?list=PLsyeobzWxl7rooJFZhc3qPLwVROovGCfh)
- [Kotlin android development tutorial - Creating Toolbar for navigation](https://www.youtube.com/watch?v=bEIxL6EOKLQ&list=PL1m1AtfGwsxllhrsOVS8WZQ1XHE0ianlx&index=2&t=0s)

#### Android

- [Android Studio Tutorial - Beginners](https://www.youtube.com/playlist?list=PLaoF-xhnnrRWHtmb8ZGmu8N4Wl2Zr26V7)
- [Android Material Design Eğitim Seti](https://www.youtube.com/playlist?list=PLSg_-k7KzeO9rDMhNPlASaGH1E8JVpgYN)
- [Android Studio ile Uygulama Geliştirme Eğitimi](https://www.youtube.com/playlist?list=PL9qDMO9EzLX25NTHm0q7svKLx__OZY8-e)
- [9 Recyclerview - 3 Custom Adapter | Android Material Design Eğitim Seti](https://www.youtube.com/watch?v=5zhqrPXOLko&list=PL1m1AtfGwsxmOL0iqg6f6OcXyIkgd7GGY&index=2&t=0s)
- [CS 193A 16sp Lecture 01: Intro and First App](https://www.youtube.com/watch?v=v_OQHLjmfEM&list=PL1m1AtfGwsxmOL0iqg6f6OcXyIkgd7GGY&index=3&t=0s)
- [Create beautiful login screen|Android Studio Tutorial|Android Apps|Login Screen](https://www.youtube.com/watch?v=GAdGmJxfcf8&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=2&t=0s)
- [Android Tutorial (Kotlin) - 28 - WebView](https://www.youtube.com/watch?v=Ag9paBWHU2I&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=3&t=0s)
- [Music Player Screen in Android Studio](https://www.youtube.com/watch?v=qGoVnx82GzQ&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=4&t=0s)
- [Android Studio Tutorial - Splash Screen Animation](https://www.youtube.com/watch?v=-cg5jRLP05s&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=5&t=0s)
- [Android Studio - Shared Animation between Activities - Android Tutorial](https://www.youtube.com/watch?v=BF4yvhpMPcg&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=6&t=0s)
- [How to Create a Slider Using ViewPager in Android Studio](https://www.youtube.com/watch?v=R_AIUy7tFVA&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=7&t=0s)
- [Android Slide / Walkthrough / Onboarding Screen Design - Android Studio](https://www.youtube.com/watch?v=byLKoPgB7yA&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=8&t=0s)
- [Android Navigation Drawer Tutorial using Fragments - Updated](https://www.youtube.com/watch?v=J8GB_b8qyK8&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=9&t=0s)
- [Develop simple Offline Video Player in Android Studio](https://www.youtube.com/watch?v=YRlyRnhztA0&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=10&t=0s)
- [Develop simple Online Video Player in Android Studio](https://www.youtube.com/watch?v=HuggAsLjRXI&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=11&t=0s)
- [Android Kotlin Usage Tutorial #056 - SurfaceView](https://www.youtube.com/watch?v=btZl20536So&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=12&t=0s)
- [Learn Android Tutorial 1.30- Canvas Lock, Draw, and Post](https://www.youtube.com/watch?v=wOCNnniCJfY&list=PL1m1AtfGwsxnzsv6ehS8MJxQrnROFoHAA&index=13&t=0s)

#### Andorid Studio UI

- [ANDROID SIDE MENU](https://www.youtube.com/watch?v=LrXLjiT9HIc&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=2&t=0s)
- [ANDROID BOOM MENU](https://www.youtube.com/watch?v=AAvvDySvJFc&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=3&t=0s)
- [Android Studio Tutorial - Horizontal Scroll Menu](https://www.youtube.com/watch?v=RJa1WPyqngs&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=4&t=0s)
- [Android Studio Tutorial - Circle Menu](https://www.youtube.com/watch?v=baKdWSn-z2I&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=5&t=0s)
- [Android Circular Floating Action Menu Example Demo](https://www.youtube.com/watch?v=AUWaAwNDtCM&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=6&t=0s)
- [Android Studio Tutorial - Grid Layout and CardView](https://www.youtube.com/watch?v=VUPM387qyrw&list=PL1m1AtfGwsxmbgzoejE8uklgZdnLyQWlc&index=7&t=0s)

#### Javascript

- [ES2015 / ES2017 with Babel + Node.js Tutorial - 2017](https://www.youtube.com/watch?v=LtEP_-3a5CY&list=PL1m1AtfGwsxmz5Uv2TPQcETLWTOQHuAdX&index=2&t=0s)
- [Neden NodeJS Kullanmalıyız?](https://www.youtube.com/watch?v=rIFp_zlg_iU&list=PL1m1AtfGwsxmz5Uv2TPQcETLWTOQHuAdX&index=3&t=0s)
- [JavaScript Pro Tips - Code This, NOT That](https://www.youtube.com/watch?v=Mus_vwhTCq0&list=PL1m1AtfGwsxmz5Uv2TPQcETLWTOQHuAdX&index=4&t=0s)
- [NodeJS REST API: Connecting to MySQL (Ep 2)](https://www.youtube.com/watch?v=mLLUqMpf5H0&list=PL1m1AtfGwsxmz5Uv2TPQcETLWTOQHuAdX&index=5&t=0s)
- [Coding Slither.io in One Week with JavaScript](https://www.youtube.com/watch?v=Nlo8LyO8HAQ&list=PL1m1AtfGwsxlfo16BZIUB15OLJF_1weKl&index=3&t=0s)

#### Python

- [Simulate Mouse Events in Python](https://www.youtube.com/watch?v=2BXr9U6ZL8Y&list=PL1m1AtfGwsxmZJrHCNQUFufwK4qJBf_ia&index=2&t=0s)

#### Web

- [Create a particle background using REACT || Using Particles.js package || COMPLEX CODER](https://www.youtube.com/watch?v=MD5Uy0GJA7U&list=PL1m1AtfGwsxmWT2pEPrMZaJXe8rfOZ-7d&index=2&t=0s)

#### C Sharp

- [Stack Unity Android Oyun](https://www.youtube.com/playlist?list=PLw919wW8ikxeH6FcpEkzOD4xneGcUvl6m)
- [[C#]Basit İndirme Programı](https://www.youtube.com/watch?v=WxXvCrq2RA4&list=PL1m1AtfGwsxndujVzr-lqRK1y-2whfxCm&index=2&t=0s)
- [Ui design idea in Windows form Application Visual C#](https://www.youtube.com/watch?v=K9Ps66GoD-k&list=PL1m1AtfGwsxndujVzr-lqRK1y-2whfxCm&index=3&t=0s)
- [Best C# Winform UI EVER - Modern Dark UI Sales Dashboard, Bunifu UI 1.51 - Visual Studio](https://www.youtube.com/watch?v=miCoi-yYMZE&list=PL1m1AtfGwsxndujVzr-lqRK1y-2whfxCm&index=4&t=0s)
- [Designing and Using Custom UI Controls in Visual C# (Designing Avast 2017)](https://www.youtube.com/watch?v=m07dQZWLBVM&list=PL1m1AtfGwsxndujVzr-lqRK1y-2whfxCm&index=5&t=0s)

#### C++

- [Learn How to Creating A Tetris Game In 6 Minutes Using C++](https://www.youtube.com/watch?v=TSGOr_hhPtQ&list=PL1m1AtfGwsxnzdySliupkyKvrQoWe8Bc6&index=2&t=0s)

#### Ardunio

- [Top 10 Arduino projects 2018 । Amazing Arduino school projects genius youtuber](https://www.youtube.com/watch?v=Epc2rBssAug&list=PL1m1AtfGwsxlQEJpcSABoS9M22nXu8i2i&index=2&t=0s)

### Makine Öğrenimi

- [Setting Up OpenCV in Visual Studio](https://www.youtube.com/watch?v=l4372qtZ4dc&list=PL1m1AtfGwsxmO3xeT9Qp3OPfD-M46P4O-&index=2&t=0s)
- [SSD Tensorflow based car detection and tracking demo for OSSDC.org VisionBasedACC PS3/PS4 simulator](https://www.youtube.com/watch?v=dqnjHqwP68Y&list=PL1m1AtfGwsxmO3xeT9Qp3OPfD-M46P4O-&index=3&t=182s)
- [Training Custom Object Detector - TensorFlow Object Detection API Tutorial p.5](https://www.youtube.com/watch?v=JR8CmWyh2E8&list=PL1m1AtfGwsxmO3xeT9Qp3OPfD-M46P4O-&index=4&t=848s)

### Ses & Müzik Editleme

- [Auda City - Gürültü Kaldırma - Dip Ses Kaldırma - Kaliteli Ses Kaydetme [ TÜRKÇE ]](https://www.youtube.com/watch?v=WE4WqMsih4U&list=PL1m1AtfGwsxn8wo99WGjWx1XnUckTpVt6&index=2&t=0s)

### Blokchain

- [Implementing Proof-of-Work in Javascript (Blockchain, part 2)](https://www.youtube.com/watch?v=HneatE69814&list=PL1m1AtfGwsxmS-PjDVdwbHPxbnUA-7Qbi&index=2&t=0s)
- [Miner rewards & transactions - Blockchain in Javascript (part 3)](https://www.youtube.com/watch?v=fRV6cGXVQ4I&list=PL1m1AtfGwsxmS-PjDVdwbHPxbnUA-7Qbi&index=3&t=0s)

### Cyber

- [CCleaner Key 2017](https://www.youtube.com/watch?v=yp59xmv5jys&list=PL1m1AtfGwsxmpnLR55Qkri5b5cdV5npmy&index=2&t=0s)
- [Hack Android Phone Connected To Same Wifi Network Using Kali Linux.](https://www.youtube.com/watch?v=_OdCQujLZw8&list=PL1m1AtfGwsxmpnLR55Qkri5b5cdV5npmy&index=3&t=0s)

### Dizayn

- [Adobe XD Tutorial 7 Using UI Templates for your Design](https://www.youtube.com/watch?v=oHm03TDsVAs&list=PL1m1AtfGwsxnXqOBpz94DmPIYpaSr-5C1&index=2&t=0s)

## Din

- [Japon bilim adamı Nobeli böyle aldı](https://www.youtube.com/watch?v=U5Q08JVoRPc&list=PL1m1AtfGwsxnIpUjXL6BkYhpDuIJQ0DIu&index=2&t=0s)
- [Cünüp Gezdiğinizde Bakın Neler Oluyor ? ASLA YAPMAYIN !](https://www.youtube.com/watch?v=WVCm8grhctY&list=PL1m1AtfGwsxnIpUjXL6BkYhpDuIJQ0DIu&index=3&t=19s)
- [Hz. Muhammed'in Uyurken Neden Elini Yanağının Altına Koyduğunu Biliyor musun? Büyük Mucize](https://www.youtube.com/watch?v=muBrKBu2AHM&list=PL1m1AtfGwsxnIpUjXL6BkYhpDuIJQ0DIu&index=4&t=8s)
- [[Private video]](https://www.youtube.com/watch?v=PWzeGLZtlSA&list=PL1m1AtfGwsxkZTzoEdLcZdpkxElsPUWUS&index=2)
- [SADECE BİR HAREKETLE BİNLERİ MÜSLÜMAN YAPTILAR - FATİH YAĞCI](https://www.youtube.com/watch?v=WvCbsRUJ0Xs&list=PL1m1AtfGwsxkZTzoEdLcZdpkxElsPUWUS&index=3&t=0s)
- [Rüyalar Hakkında Bilinmeyen Gizli Gerçekler !](https://www.youtube.com/watch?v=iezd2Stf4qI&list=PL1m1AtfGwsxkZTzoEdLcZdpkxElsPUWUS&index=4&t=0s)
- [Hayatım Nasıl Değişti?- Osman Sungur Yeken](https://www.youtube.com/watch?v=AWVuW3zbaoQ&list=PL1m1AtfGwsxkZTzoEdLcZdpkxElsPUWUS&index=5&t=0s)

## Sağlık & Kişisel Bakım

- [Dik Durabilmek için Bu Kasları Esnetmelisiniz!](https://www.youtube.com/watch?v=p7aUP6g6Pls&list=PL1m1AtfGwsxk5Y9Bb3rqBtCtlRURHZGuR&index=2&t=0s)
- [DİK DURUŞ AKADEMİSİ - Kamburluktan Kurtul!](https://www.youtube.com/playlist?list=PL42B-OxNlxD2rCX4rXwarcryVV67o23GX)
- [PÜRÜZSÜZ BİR CİLT İÇİN 22 TÜYO](https://www.youtube.com/watch?v=ldZNW3bAXEk&list=PL1m1AtfGwsxkCmwyl3U3UB9_o2buFnOCP&index=2&t=0s)

### Spor

- [20 Min Cardio Shred Workout - HASfit Shredding Cardio Exercises at Home - Cardio Workouts](https://www.youtube.com/watch?v=-3SgK7C2Q9E&list=PL1m1AtfGwsxkbgnsAyZB5SMvQkOddcdH8&index=2&t=430s)

## Müzikler

### Solo Piyano Müzikler

- [Alan Walker - Faded - EASY Piano Tutorial by PlutaX](https://www.youtube.com/watch?v=aCJxjDzyAT8&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=2&t=0s)
- [Shawn Mendes - Stitches - EASY Piano Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=pN_gruOjM9I&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=3&t=0s)
- [Ed Sheeran - Photograph - EASY Piano Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=6cuq-b_ODXI&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=4&t=0s)
- [Imagine Dragons - Demons - EASY Piano Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=H5o37KEAGMA&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=5&t=0s)
- [Imagine Dragons - Radioactive - EASY Piano Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=o-Ryro7Xyrg&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=6&t=0s)
- [Imagine Dragons - Believer - EASY Piano Tutorial by PlutaX](https://www.youtube.com/watch?v=P0ca97CSCd8&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=7&t=0s)
- [Bruno Mars - Just The Way You Are - EASY Piano Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=BAgUz8PAZ0I&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=8&t=0s)
- [Yiruma - River Flows in You - EASY Piano Cover/Tutorial by PlutaX - Synthesia](https://www.youtube.com/watch?v=zdrrMMszLaE&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=9&t=0s)
- [Yiruma, (이루마) - River Flows in You](https://www.youtube.com/watch?v=7maJOI3QMu0&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=10&t=0s)
- [Yedi Güzel Adam - Piano Fon Müzik](https://www.youtube.com/watch?v=sK5GpidQMAk&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=11&t=0s)
- [Yedi Güzel Adam Müzikleri, Kitap Okurken, Dinlenirken, Rahatlarken Dinleyin](https://www.youtube.com/watch?v=SXsPWQ7yYDY&list=PL1m1AtfGwsxlm3hK6E230KAHMg83sufyA&index=5&t=0s)
- [Beautiful Piano Music Vol.1 ~ Relaxing Music by Peder B. Helland](https://www.youtube.com/watch?v=lCOF9LN_Zxs&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=12&t=0s)
- [4 Beautiful Soundtracks | Relaxing Piano [10min]](https://www.youtube.com/watch?v=t_Kd_G7p6ZQ&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=13&t=0s)
- [Duygusal ortam müziği](https://www.youtube.com/watch?v=1N021LiDIHY&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=14&t=0s)
- [4 Beautiful Soundtracks | Relaxing Piano [10min]](https://www.youtube.com/watch?v=t_Kd_G7p6ZQ&list=PL1m1AtfGwsxnGE4L--5aDfYeG7BJY32gg&index=12)

### Sesli Müzikler

- [The Best of Yuroma](https://www.youtube.com/watch?v=pj1jHGU4a4g)
- [Passenger - Let Her Go - Türkçe Altyazılı](https://www.youtube.com/watch?v=L-Ve4LSc4ag&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=2&t=0s)
- [Passenger | Let Her Go (Official Video)](https://www.youtube.com/watch?v=RBumgq5yVrA&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=3&t=0s)
- [Shawn Mendes - Treat You Better - SLOW EASY Piano Tutorial by PlutaX](https://www.youtube.com/watch?v=w8yig4UsZ5Y&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=4&t=0s)
- [Alan Walker - Faded](https://www.youtube.com/watch?v=60ItHLz5WEA&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=5&t=0s)
- [The Chainsmokers, Coldplay – Something Just Like This (Lyrics) 🎵](https://www.youtube.com/watch?v=eVN4jbXD_6w&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=6&t=0s)
- [The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Lyric)](https://www.youtube.com/watch?v=FM7MFYoylVs&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=7&t=0s)
- [Something Just Like This - The Chainsmokers & Coldplay | Romy Wave (piano cover)](https://www.youtube.com/watch?v=E5b3oBGjYK0&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=8&t=0s)
- [TARKAN - Beni Çok Sev](https://www.youtube.com/watch?v=ZKtNB9jiHV0&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=9&t=0s)
- [Jacob Tillberg - Broken](https://www.youtube.com/watch?v=gau8Dzav5yg&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=10&t=0s)
- [DEAMN - Save Me (Audio)](https://www.youtube.com/watch?v=EFFfVjItjyo&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=11&t=0s)
- [NEFFEX - Careless 💔 [Copyright Free]](https://www.youtube.com/watch?v=Z6L4u2i97Rw&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=12&t=0s)
- [Jacob Tillberg - Broken ( Lyrics )](https://www.youtube.com/watch?v=EtIhPlHaaO8&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=13&t=0s)
- [Güliz Ayla - Olmazsan Olmaz](https://www.youtube.com/watch?v=j-T4hRJNFJI&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=14&t=0s)
- [Imagine Dragons - Believer (8D AUDIO)](https://www.youtube.com/watch?v=CepeycyGhwE&list=PL1m1AtfGwsxl0g8PFOXoNIR63uEUriOGn&index=15&t=0s)

### İlahiler

- [Esmaül Hüsna ilahi si Allahin 99 (doksandokuz) ismi](https://www.youtube.com/watch?v=PiBj0Yi-Wa0&list=PL1m1AtfGwsxlMpB9M6Z1krMU-m3WsQ3Sl&index=2&t=0s)
- [Esmaül Hüsna Yüce ALLAH ın (cc) 99 İsmi Zikri](https://www.youtube.com/watch?v=D7bfc7hjb_E&list=PL1m1AtfGwsxlMpB9M6Z1krMU-m3WsQ3Sl&index=3&t=0s)

### Oyun Müzikleri

- [DJVI - Can't Let Go](https://www.youtube.com/watch?v=fLnF-QnR1Zw&list=PL1m1AtfGwsxl2tbBPYBUpIIxSJSirFoLT&index=2&t=0s)
- [DJVI - Back On Track](https://www.youtube.com/watch?v=N9vDTYZpqXM&list=PL1m1AtfGwsxl2tbBPYBUpIIxSJSirFoLT&index=3&t=0s)
- [DJVI - xStep](https://www.youtube.com/watch?v=PSvYfVGyQfw&list=PL1m1AtfGwsxl2tbBPYBUpIIxSJSirFoLT&index=4&t=0s)

## Şiir

- [Seni Düşünmek - Nazım Hikmet](https://www.youtube.com/watch?v=mMrKh_chvWo&list=PL1m1AtfGwsxlm3hK6E230KAHMg83sufyA&index=2&t=0s)
- [İnsan bastırdığı duygunun esiri olur - Cahit Zarifoğlu](https://www.youtube.com/watch?v=ZfyN1r4J2wY&list=PL1m1AtfGwsxlm3hK6E230KAHMg83sufyA&index=3&t=0s)

## Ekonomi

- [Prof. Dr. Özgür Demirtaş Evrensel Olmayan, Milli Olamaz-CNN Türk](https://www.youtube.com/watch?v=GKQ8UsLWZyI&list=PL1m1AtfGwsxn7sonkFwqlQvGVQ6UvKYES&index=2&t=0s)
- [Prof. Dr. Özgür Demirtaş'tan Tespitler](https://www.youtube.com/watch?v=FYB5BOUGimA&list=PL1m1AtfGwsxn7sonkFwqlQvGVQ6UvKYES&index=3&t=0s)

## Faydalı Kanallar

| Kanal İsmi                                                                      | Açıklama                                                                    |
| ------------------------------------------------------------------------------- | --------------------------------------------------------------------------- |
| [Zihinx](https://www.youtube.com/channel/UC85VkSmnpKyJNhSHaDLS8yg)              | Beyin, insan piskoloji ve bilinç altı konularında kişisel gelişim videoları |
| [Barış Özcan](https://www.youtube.com/channel/UCv6jcPwFujuTIwFQ11jt1Yw)         |
| [Ruhi Çenet](https://www.youtube.com/channel/UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ)          |
| [3Blue1Brown](https://www.youtube.com/channel/UCYO_jab_esuFRV4b17AJtAw)         |
| [Simon Sinek](https://www.youtube.com/channel/UCPmfPl-BsCd3wmE8i45LAoA)         |
| [Dakika Fizik](https://www.youtube.com/channel/UCWIIXEf-rzjOVjJJ_Nv-0Iw)        |
| [Gelişim Kütüphanesi](https://www.youtube.com/channel/UCRaeDvK9sxRROP9TxUFyf6w) |
| [Kara Kutu](https://www.youtube.com/channel/UCQXWloigpJRMvaZJceq3ciw)           |
| [Top 10 Zone](https://www.youtube.com/channel/UCIuzVTzlua6NMMzDzmYCsZQ)         |
| [Doğukan Güven Nomak](https://www.youtube.com/channel/UCbu25feEIe6fY9fZx8BCMSA) |

## Youtube Listesini Markdown'a Çevirme

```js
var names = document.querySelectorAll("span.style-scope.ytd-playlist-video-renderer")
var links = document.getElementsByClassName("yt-simple-endpoint style-scope ytd-playlist-video-renderer")

var markdown = ""
for (let i = 0; i < names.length; i++) {
  markdown +=`- [${names[i].innerText}](${links[i].href})\n`
}
console.log(markdown)
```